舜舜其實好慘 為左你地日日都收律師信

因為個App就離開舜舜 值得咩？回家啦

回你老母

屌你老母 走啦

不了 要上班

不了 要用iphone

執左佢咪唔使再收囉